［靈感到］ 已經諗到方法connect拜登

搵12歲以下細路女打悲情牌

國安局,飲茶!